(1人N個) 從細到大嘅擇偶條件嘅改變

細個:

外表:
靚
成日笑

性格:
斯文
溫柔
細心
開朗！！！

才能:
讀書叻

大個:

開朗期文就得 樣就是但
Cat girl 都得

由細到大都鍾意肥妹仔

細個：
靚仔

中學生：
高大

大個：
有大丁
可以互射

中途轉基

巴打係肥仔？

處—》非處

排骨仔

你原則呢？咁撚易改？

由細到大既擇偶條件
都係錫我、有腦、價值觀近、溝通到
外型其實無咩必要條件 唔好矮過自己就得

至於dream type就變左（另一半唔需要係dream type）
細個：斯文 書生type 最好識畫畫搞藝術
大個：佬味 man 高大大隻仔 走mk

細個：風趣搞笑 多野講 戴眼鏡
依家：唔點識同女仔相處靜靜地 講野正經d

絲？

絲

？？

有feel就有feel架啦
冇乜擇偶條件 鍾意過/一齊過嘅人有唔同type
不過唔可以蠢/冇taste/溝通唔到

由唔食煙
變成要煙鏟

細個：有閪

大個：有撚

中/大學：高瘦腳靚 讀書好叻

返工：細粒大波腰幼 好奇心上進心

細個：高 大隻 佬味 叔叔 有能力有條件
而家：高 書生 弟弟 有潛力做好爸爸